資訊革命，綠色革命，工業革命，時代革命？

資訊革命，是指資訊科技的發展，以互聯網普及全球為重要標誌。

綠色革命（Green Revolution），指在生態學和環境科學基本理論的指導下，人類適應環境，與環境協同發展、和諧共進所創造的一切文化和活動。

工業革命（英文：Industrial Revolution），係18到19世紀到英國開始嗰農業、製造業、礦業、運輸業嗰大革新。 到箇隻時期裡頭，英國嗰社會、經濟同得文化都有很大的變動。 箇滴子變化也末後影響到歐洲、北美乃至全世界。 工業革命嗰發生係人類歷史上嗰隻重大轉折點，生活上嗰各方面都或多或少拕佢影響到嘍。

時代革命完全冇問題，唔應該因爲政府向市民誤導而退讓，我地需要做嘅係正確嘅闡述解釋，而唔係自我審查。

唔好怕比人屈港獨，欲加之罪 何患無辭